呢個時勢香港後生仔仲可唔可以諗未來

如題